一俾人拒絕，就好理性去諗對方其實唔係好岩自己，係咪有病?

唔咁樣諗, 做人點樣先開心d?

有咩好sad，你諗下你拒絕人既時候，人地都好唔開心，當還債